［GOW4] ⎝ [T] ⎠戰神萬歲⎝ [T] ⎠

初見